hi淡友(784)

美股真係睇撚到我眼火爆
屌你老母
難得夜期咁撚有力
你老美比小小力水已經升爆
含家產係要倒跌

聽朝冇左美女米大扯特扯囉

牛軍

大家見唔見到夜期個w

牛軍同我大聲d講即係代表d 咩

千跌

差一個低d既頂再跌，就可以確定為下跌趨勢

大棍黎啦

RT @LiveSquawk: Fed Rejects Using ‘Political Considerations’ To Set Policy - FT
Aug 28, 12:31 am +08:00

屌 夜期好似搽咗印度神油咁款

呀爺揸旗你洗擔心

Cls 老美跌多一百
夜期無行過

有無圖表派張圖正唔正確

瞓醒咪知

大户力托257

你老味開市諗左陣走唔走曬d 貨去， 轉個頭就插

牛軍依家知道我地熊軍咩料啦？

有新news 咩？老美突然冇咗成舊

美女今晚跌係咪因為債息倒掛同岩岩fed個單野

噤唔得啵，adr其實都跌好多

Trump咁快又講野 諗住你聽日先講嫁嘛

信念

同埋大户想睇表演但比人走數

屌唔理啦鸐日再睇

走咩數 一次過拎炸

Dada 大船又贏

牛軍投降了

可否平開走人

唔可耳

因為係千升

股joy

想問大家睇美女個底幾多 255守唔守到

明天港女照升

更正比人砸數

倒掛愈來愈誇張
就快入網

跟跌唔跟升 你第一日玩呀 你班和牛

牛軍驚乜？尋晚美女彈 今日港女唔跟
今晚美都係跌返尋日 所以港女完全唔使跟

英文差，係咪Fed作反啦

期結大哂 大戶大哂 太陽照樣從西邊升起 升升升

平咗你個+20 未？

今晚個圖好似d教科書上面既圖噤

期指睇圖再跌好大穫

快睇下一頁講跌幾多 要睇樓

要再+20 total +40 double 溝淡大法

大定細？

只係話會大幅向下咋

有冇圖睇下

大 細買咁多張有咩意思

輸撚左10幾個又 唉 牛軍不易做

多謝你贊助熊軍call靚g

你好野

次次都係咁

Powell: trump, 你咁樣係唔會令我驚架

唔駛驚啦 睇個勢聽日牛軍仲有最後逃生門 隨時有賺離場添

我唔信你唔會噤唔冷靜既啱啱先翻生無耐

下世不做牛軍了

你開夜期咪睇到囉

反彈在即 你地熊軍會付出代價

人無事咪好囉，無事先可以加入返熊軍架嗎

保証金要四百萬
清

8月下半個月 輸撚左80萬都有

侵侵又出聲啦

少聽啲侵侵講野啦，一時一樣當人傻架咩

午軍

又講咩trump

又係話鮑仔

講china就話跌
講Powell又跌咩

串鮑鮑

但真係跌緊

一日未轉燈，我隻極熊都仲係好危險

尾盤咁大成交。。。聽日睇個勢都唔會低開

唔好呀

MSCI only

牛軍最後一口氣

牛軍反kick

熊軍頭先gel緊仲唔訓
衣加要心驚驚訓唔著了

牛牛哈

我無gel一直都驚緊，我極熊黎唔轉燈好難瞓得著

安心訓啦，唔會轉燈架

真係打咗我隻熊，都要一堆牛牛陪我

咩位嘅熊？

258

睇黎都係胸多骨小

磨呀磨，應該磨到結尾

可能殺完我先暴跌

升返上去針針蝦

發生咩事orz

笑死 升上去比我沽

年青人

msci轉倉啊。。。

先打258

morning all 升升升

瞓左冇睇，熊軍gel 到上天花板未？

ig 爆升

師兄買咗咩

Mola mloa

升到未？
大户hello?
258未

尋晚美股最後跌120點

想問一陣put 係咪派錢

回緊

高開200比我加沽

打258然後妹足一日

真係難d 唔大跌你都偷笑
如果大户可以托足一日就唔會半夜轉倉啦

似托到期結完之後大暴drop

其實大戶覺得緊急法真係有用?

廢話

今日高開兩點比牛軍好唔好？

咁樣香港人咪真正無左自由,
仲講咩一國兩制

有腦人士一起走資了

因為呢條係會送中條例更加惡
佢話你係有罪就有罪,連大陸都唔洗返

今日會唔會低開

今日起碼照上返26000啦

低開2點開逃生門比熊軍

高開

牛軍？？？

高開噤多

期貨+293

嚇死

牛軍high high high

YES~

美期deep V

今日會唔會挾到熊軍仆街冚家剷

開市加牛？

開市買265熊先

熊軍手足準備大奇跡日未

熊仔餅真係好味

賭場準備開門

夾好啦，唔好打靶

個期又落返去
呢個位點加沽

挾到熊軍自盡

個期勁chok

人工萬3,老母開到口叫我比一萬蚊佢做家用,幫補老豆標杷藥既錢....比我嬴返幾次得唔得

救命錢你就咪撚賭啦

彩佢on9

你買咩先？

積蓄買ETF姐唔買牛熊唔敢博,最多玩幾千蚊輪

巴打安安份份搵份高人工D既工先啦

留意多d印度藥可能平d

點解咁似引牛feel

個本咁細俾你贏幾次又點, 如果你真心既就咪再玩, 專心幫屋企人捱過佢就算

努力返工先啦
肯捱一年都見2字

ig

加沽？

牛軍又扯唔起啦

開市call QQ again

說好的升二百幾呢

有得升算好

牛軍唔洗驚
大dodo開左金口

我捱咗五年都未見到

專心返工啦，遠離賭博

佢講左乜

得一百點
逢高加沽

有閒錢買ETF 好過牛熊
風險冇咁高
但小心今年冚球剷

1年加4-5千差唔多

搵多份兼職會唔會實際d？

邊有得加噤多

咩工黎，我又去in 下

258走唔走得切呢。。。

期巨棍

緊急法都+100
咩玩法...

吉 不過琴日都睇升 尾市牛輸4格

有冇人加沽？

有點離地
除非本身就搵4皮up

啪!

上呀

熊軍們 頂住呀 等班仆街氣勢冇咁強再出黎

大船巴走唔走到

屌 原來大戶轉左倉

好耐未見過匯豐著綠燈，今日港女仲唔高潮不斷？

由得佢

啪完258就落？

決定唔理佢

好快冇力

多謝

大特價

熊軍坐穩了

上多d呀

睇定d先 差50點殺到隻肥肥熊喎

入左貨

升呀同我升多啲呀

byebye 牛軍
dh 加咗沽

高沽執左15格

1格1萬

唔玩了今日

日日派錢

你已玩完了

呀爺轉左燈

準備轉燈

朝朝開巿就係公司忙既時候竟然無死

有冇推介極限熊？

做乜一嘢轟落嚟

青 一齊加油食和牛

呀爺無力

大戶阿爺都冇力lu

今日大戶殺完熊就插

熊軍可以出黎啦
反杯班和牛

嗚呀

54005

唔玩lu 又唔知橫行幾耐

一棍落

又到買熊日日賺，逢高加沽時間

賭埋9月1 逼爆機場

我通常等開市三十分鐘後先玩
不停轉身左右幾格幾格咁執 密食當三番

食左258熊就算？咁細食既咩

熊熊哈

最近既熊要到262？

我對上3年加左12k
利申做左3年

無break

熊仔食廿格已走

多謝多謝

買左極熊既有福了，將會變做肥熊

牛軍加油

牛軍 今日走唔走得切啊

阿爺起身未

牛軍淨係夜晚5-7時間high

其實空空哈 即日仙先係大贏家

牛軍幾時入得場?

牛軍9點仲叫熊仔收屍

開市即放反手熊
D熊太早放 到家陣食少左5格了

轉燈

陣間就反彈啦
期結大晒

買熊日日賺，十二格收工，可以專心做野lu

ture 過夜牛熊風險太高 一個開市殺喊出黎
依加市況波動即日都好玩

呢條直線

6格了
食少左一倍
$180 格

阿爺

我琴日搵定果隻258熊啪左

今日有排跌

Ching nice

屌 溝溝下又坐十格

牛軍消失曬

大戶控制住期指係5-800妹
過夜食傻仔近熊

幾時出新近牛

我岩岩Dl牛左

今日跌600點，聽日期結反彈托住微升

岩岩牛左,

人地食左20格
去晒屌中環雞啦

好好彩

牛軍係咪燒緊冥強唔得閒

年輕人 係咩令到你咁急覺得岩先就係DL

我都係即日仙

尋晚果班咩尾市大成交
咩高水好合理
而家縮晒？

牛軍有冇贏過

輸2格即走 憑我多年直覺+圖表

嬴左開市30秒

買熊日日贏，牛軍點贏？

有即市牛真係有賺架

岩岩賺左2格, 走了

燈制時間
下午再睇

轉手快係唔驚

肚瀉咁跌都有兩格執？

原來daytrade勝於一切

YA~ 岩岩轉一次燈, 就執個2格

梗係彈出彈入 依到3格 個到4格 又低風險
一棍向上向下反而我會驚

牛軍開市30秒後

等佢抽高多少少 1010再買熊仔

又到期結一日一妹時段

我都係咁諗

市已收

好撚正

連登好多依d搞笑gif 香討好少

每日200點波幅

贏左就好收手啦 仲等搏咩

忙完再返黎，仲坐緊

又升番D

又抽升 再加沽

美女跌港女家陣叫頂得住都算係咁

呢d叫逃生，叫走鬼都得

吉利真係日日升

呀爺插到無底

爺你老味咩

隻熊原地升3格

我岩岩見到有隻都係, 升左2X點都無郁過

港女托市肉9酸

應該係同一隻 54xxx?

食吓花生睇吓妹

托住沽qq

我都覺 睇佢10點半仲點托

YES

-10竟然平手走到有d運仔

好想買牛

阿爺跌到訓係到 港女仲好意思綠燈

差一日期結，大戶做戲梗係要做全套啦

25544+10

食熊仔食多一兩格

入熊 破DL GOGO

又妹

殺牛

得啖笑

未入. 睇唔通

中間位

緊急法熊軍殺啊!!!

又忙一輪我想加熊呀，無位入

升升升9月大爆升

依家恒指

有無人可以post 又沽下 又轉燈個張圖

牛軍贏完錢冇睇
熊軍玩燈制都high 左成個上晝

拿撚拿臨緊急法大跌1萬點啦

解放軍 解放軍

燈己轉
熊軍上啊!!!!

我覺得依家恆指好易玩

高開就哪沽

低開就渣

呢兩星期跟捉呢個玩法已經可上車

2565x 有位啦

Chok撚完未呀

千跌未

又無左

落去啦垃圾港股

一下轟走左

今朝入左265熊 好安心

準備棍上

DL了

消化埋呢轉就可以直落

過夜熊都贏啦

往死裡跌

隻qq咩料

朝早驚到瀨屎啦

說好的夾熊呢夾到牛仔變牛肉乾就真

256鐵底

穿到320先算 應該好多蟹貨

要有信念!

258挾到死埋喇

緊閪法嚇到個市縮九左

去完個廁所, 就跌左咁多

都未反應得切又跌返

我睇即市25570左右

繼續唱首高山低谷

燒燶咗再燒過牛肉

Diu, 好撚忙呀比我入熊得唔得

個隻熊又係慘d既，做左祭品，但成功召喚狂跌之日

熊軍們今日冇兩舊都唔好收貨 少個賓都唔撚制

我成日諗如果1仙怒買博佢回升 但係次次都唔夠薑

無得傾 要3舊

QQ到320 都要小心吓大芋吸貨

下個月先買貨啦 月底仲買咩西

終於托唔住熊軍gel

non-stop

未訓醒入唔切熊
升返比我入

企鵝跳樓

QQ大戶吸貨都唔會係320位

唔知入咩好

準備穿頭破腳

要入熊快啲入
即將暴趺千點

聽日期結推落250

似尋晚美股 無底

麵底頂住

我無死啵

傻西大戶死托黎期結

CHING 買幾多手
幾十格都上樓

牛軍再嘈林奠聽日就緊急法!

D性交少能到

冇-300都唔撚收貨牙!

吓？熊軍gel 得嗰兩秒咋

熊玩完

開市入熊 gel到核爆

即月買80張254LP,聽日千跌可退休

唔抽點跌

比個假希望牛牛們入貨，之後再衝落去

燈制日

我係輸首期果位 10m 股咁買 輸左80萬

因為無跟呢個玩法

買熊日日賺

Chok完了吧？

落多100點啦 好嗎

嘩 我係20%動物80%正股

我宣佈今日會一路磨到+-0點收市

11點 free fall ready

邊個係度托
成個熊市面出黎仲托

準

蟈家隊

再gel

同我拎佢去打把

正股高位落黎都唔見左30%啦, 好彩既話, 唔好彩隨時50%

準備棍上 無頂

日日跌，跌夠未？

熊軍頂住呀

隻熊+8無食 依加平手走

正股輸緊10%

正股香港除左公用股收息股，買美股好過啦，香港d抽水西股，不了

係QQ死撐，撐唔到幾耐

熊軍咁快想走

我張圖話抽上機會很高 蝕80蚊手續費好過

幾時先落返253

依家IV 咁高, 買LP 又唔抵, 直接沽又驚佢夾到270
可唔可以聽日俾個裂口高開1000俾我沽?

沉了沉了

又早走左 屌 琴日都係咁

無啦啦插左一野

日常嚟

政治市睇基本面 圖表派

劇本：今日妹住落，聽日再高開低走

我混合型呀 咩都睇 圖表只係輔助

每日都係開市買熊必賺

又彈

返到家鄉先忙完

等下 1125gogogo牛撚爆佢

賺唔到今朝個跌幅

好撚忙姨家先得閒去個廁所，比返幾格我賺下啦

熊軍最後逃生門，快走

同意

大戶壓低收貨中九月將會大爆升

收息only, 睇返2008 年 d 收息都跌到個位數

隻牛掛低1格買即刻彈高1格

大戶256合金底

牛左

大戶準備一棍扯起

扯唔起的大戶

我決定有六格或以上即食

食偉哥都要時間等藥力生效

跟！

我燈到痴線你都敢跟

我牛埋右！

成粒鐘仲係同一個位

隻牛食2格走左算，大戶無料到

2點14分準備大爆升

反手牛？

但九月唔係佔機場咩 會唔會有影響
ps.新手

怪獸巴有無啟示 見你好似平左

似唔似大U

咁能癲，個市又妹啦，2點再入貨

2點14分係咩事? 大戶?

預1145要食了

快d扯qq

坐緊5格

升你就升啦，妹乜撚野

引多啲熊先啦

直上啪埋25838

沽壓很重 等多幾分鐘

半日 打和super

差3桶油

悶市

食完飯會彈一波然後再插,插到負數

一陣就爆升

25544+左10

琴日-10 平手走左賺30點
25544+左10

升升升

你今世都唔會再渡過另一個2019年8月28日2時14分
好好記住2:14, 係牛牛大暴走

好呀我可以溝下貨

呢幾日怪獸巴個氣場弱咗

係咪江恩理論 我都睇即市升 但係無心機睇時間

江恩好復雜

一手黨已入牛

你簡單咁諗就好簡單 你諗得複雜就好複雜
因為係圈中圈中圈 不過我係香討曾經用江恩準確預測2018市底

又升

升得

無高追就唔洗怕啦

太多嘢要學

因為cash out左
又上左2次15000點
係時候要還

真係燒腦架 但係幾正

引牛 大家小心

琴日買落到家下坐緊七格

幾時先到你既程度

想學既，但想其他基礎再好d先

遠熊驚西

岩岩先醒起支那1130lunch

認真 800點外打都驚

係呀 11點半就無左爺西沽壓

咁3點咪

到底有幾多變化 次次睇都咁好笑

駛唔駛噤大棍

今日反手反手再反手

你就好啦，我收午巿先黎得閒

g持

見好就收 開市如果彈上多一波就放哂佢
聽日先再睇下咩環境決定期結果日點玩

大船上的巴打

加沽機會

咩事

再等下先加未知會升到去邊

一開市就冇力

我放lunch 有一個鐘可以操作，希望先升比我加熊再大插到兩點收工

唔好燈

牛軍已轉投熊軍

我同你諗法一樣 輸了幾十萬了 希望不要燈到你

買熊真係日日賺

qq 2點衝323 gogogo

我極熊都未死，大難不死 必有後福

逢高加沽是硬道理

我未賺呀仲坐緊

又有5格執

如果依棍唔轉燈要加少少牛

應該未，行多十分鐘先啦

我講緊1310呀

記住熊船大過牛船好多

巴打你好似係離棄你個名既牛軍

又落了，垃圾港股真係爛泥，睇死佢升唔起
加沽！

短線我睇升

棍落了 無搭沈船了

點解咁肯定係2點14

未呀咪gel住呀

規律希望偏離下

2382勁撚到癲左

跌緊啦

救唔到市
無用
唔講唔覺呢隻都上返100$

個巿升我隻熊都升咩玩法，我想加沽呀

怒扯 咩事

唔好gel呀，求下你

都係番工對沖下

gel大力啲, 牛咗

磨到收市

都話十分鐘轉燈等位加沽

似托住唔俾個大市冧

我好撚重熊 一格1萬

向下格局已成

睇唔到有任何好消息可以升

依期一食就即刻升 1格睇多陣先

啱呀清，G持

嘩屌 咁一日炒一格夠啦

仲gel，又抽高啦

dada個friend

252🙏🏻

升多波，就知有無力啦

不如收市啦 全日無升跌熄燈

如果係真好痴線 幾十萬你一轉沽唔沽得哂

希望下星期一到

分左幾隻

有2格了 2萬

熊軍準備好未

分左幾隻係為左易d散貨

跌勢已成
恒指直落22000

隻285直插無水花

係呀

每隻3.5 mil

集中一隻會賣唔出

無力就加沽啦

一出出咁多貨邊個幫你接

is time to fuck bear

信念，耐心！！

四分鐘後

拎枝Vaseline出黎先

2格熊 2萬 袋唔袋好 叫番隻g

轉眼紅燈 轉眼又綠燈

2萬對你黎講都唔係錢啦

10000一格

準備爆上

準備插

灰返 無左2萬了

升10點? 大戶屌你

要改名做薜丁格的棍了

引牛

牛又牛得你咁貪心
等下啦 期結實有機會
期結後都仲會有機會
記住呢一兩日買既遠小小既牛 九月會番到家鄉
有信念就羸

大戶：升左十點喇，開心啦？聽日記得準時返工對沖你條牛數呀

放晒牛了 今朝十幾萬無執 低位放番

依家轉左熊了

係廿點呀

大戶叫我等2點睇好戲

已加沽插呀

你地信唔信我一放牛就升到仆街

2382 105 係咪唔打貿易戰啦？

我只係知姨家要

又棍落了

放囉 1格咪1格

等咗半日得20點

其實呢到d 人係咪係平行時空？
點解成日棍落？

???

郁左十點已經棍？

妹能完未..

熊皮牛嚟

1點唔係棍呀？

話明淡友緊係FF巨棍落

一點都棍!!

啱啱幾分中前+20幾點，之後一嘢落返+5

暴跌緊

大a食左偉哥，港女都死魚，咁3點咪

相信今日大家睇唔到大dodo講過d咩

要升了

磨呀磨磨呀磨

屌 輸番2雞

真. 棍上

頂，好痛

爺

上證轉燈喎

救牛軍

知你玩嘢，又落返了

即插

即刻打回原型

今日港鐵做咩係咁升

天降大任於斯人 必先勞其筋骨 餓其體膚

棍落 快d 比我執幾格走

日日都玩燈制

又暴跌10點 係唔係股災呀?

平番手了 快d跌幾格比我走

就放完lunch啦比我啦

我知點解唔升啦 因為我未買熊 收到

轉燈了

買多啲牛啦咁

阿爺企返起身啦

咪呀

平手轉熊

咪呃大户

日日幾百億成交喺度磨
究竟玩咩鳩

又唔升又唔跌，都係吉倉保平安
唔知林鄭會唔會無啦啦放軟風

cfu

係咪侵侵又想打電話呀？

又黎10點黎收市格局

10點後

其實似會吹風9月繼續傾
係唔知會唔會押後關稅實施時間

磨下磨下 就黎1414 怪獸巴ready?

走資你識條鐵

跟佢入put早就破產

侵唔會比美股連跌，今日美股會大反彈

本多終勝 你唔明屍fu苦心

支那真係要轉燈

熊軍小心

萬裡長城長又長 我嘅尾水畀佢長
我唔準你咁話cfu
雖然佢係

牛得?

上升無望 下跌有理 熊軍有理

聽講大屍博緊反彈

好悶 1格照放 今晚食和牛

好似好難跌落去咁

好想入牛添 短線升 長線跌

似過完期結就暴跌

好悶 琴日平哂8月期 諗住今日玩下day trade

但太悶 都係等下個月

係升唔上 唔好偷換概念

暴風雨既前夕都係好平靜

to怪獸巴 爆升左2.83點

ching小心

我記得大師係講不要搏反彈.....

700 323 gogogogoo

悶到抽筋

我仲想家姑

All in

3點可能棍落 呀爺升返晒都扯唔起港女

開工先

成個月係咁叫人走淡倉博反彈，大屍最鐘意包拗頸

說好的2:14呢?

好多大棍抽上抽落

Ready跌

廿點玩咗30分鐘

點止30分鐘

由1130玩到依加啦

以後夜市係由朝早10:30開始

妹到+-0 起碼創造到記錄

我張圖全面向好.....

佢D qq同Hsi 好倉都好似未走

波幅細 成交正常 點睇

紅綠燈玩到幾時

爆升在即

325
322牛軍都比佢夾

走資

唔升就死落去啦
玩左3個鐘仲係同一個位

如果支那有牛熊證一早升到一萬點了

牛熊來回兩格兩格執豆咁執，真係開善堂

依期都係休市到1445再開市

大戶係咪記錯期結日

阿爺準備瀨屎了

收十字星

太細波 張圖無咩用

悶到嘔 吾睇算

256妹妹

要落了

x2 平手就去訓晏教

舔到了，可以專心工作三點會彈

mon 依d市根本係折磨

係，走去訓教仲好

棍落了

睇埋依30分鐘 無料黎吉過訓教

比狗玩

妹能完未...

加油巴打我收巿了

入左就教定提示止賺止蝕

死亡十字星未

醒唔到 琴晚無訓教

明明綠燈轉眼變成紅燈
ALL IN 必須勇敢

跌200點 缺一不可

上下得過幾十點，擺明大芋壓緊

支持，信念

咩料 f5都block左?

大戶都冇方向，等緊消息

冇1千億都唔叫正常啦

大A升爆但港女冇反應,感覺大A收市港女會跳樓

熔斷

因爲我收咗巿了

今朝入熊 就快20格

d 特價牛都唔夠特 點買呀

都係1630-2330 睇牛軍好玩啲

睇人打飛機都好玩

空空哈算

牛仔都有得贏
熊仔又有得贏
我又有得贏
空空哈就輸了
利伸 空過

妹落

今晚有無牛軍表演

大家都等緊侵twitter

吉倉

來回牛熊執格仔真係無得輸

準備三點升十令廿點啦有無牛軍會gel呢

巴西總統同林鄭一樣咁on9

打風啊，番去瞓好過啦啦

qq買盤好強勁

要番工呀屌

我都番緊

依到好少人全職炒?

番工穩賺 點解唔番埋

炒左好2年幾 唔想番工

一個月賺幾多

夠洗夠食夠去旅行 做好風險管理就得

輸哂唔返工邊有錢賭

快D棍落喇, 好眼訓

落左

唔番工點對沖?

跌返幾百點先好同我收市

想買特價牛 趺撚到紅色 同琴日平起....痴撚線

老實講, 雖然我都係大淡友
不過再一個星期內無壞消息既話真係準備妹上去27000

尋日尾市4點後升左30幾

黎多波勁野先上啦

乾跌

Same

綠燈就牛過
紅燈就熊過

啱呀

暴跌

方向出現了

遲來的棍

係都要大陸收左市先有動靜

都係唔知牛定熊, 空倉

仲未夠特呀D 牛
落多D啦

熊過啦

Dl收又熊得

穿256

又放早左熊

熊軍萬歲

PUT 27

一萬一格巴打fat fat了

終於要升

引完熊,升得

有得執好開心

好似忍唔住好早放了

20 蚊一格咋，冇錢玩

今天最多回少少
係升都係聽朝十點前

回少少平手都好呀

今晚侵好有機會出tweet講同中方傾計

隻熊有6格食放左算妹到想訓

綜合媒體8月28日報道，美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）在接受美國廣播公司（ABC）虛擬頻道RTV6電視台採訪時指出：「特朗普（Donald Trump）總統希望儘快簽署協議。

最快10月中美和好

01，講到變侵跪低咁

佢都唔想得失選民

侵要選票，習唔洗

侵侵正職炒期架

知我放完熊就升番，大戶真好

如果暫緩關稅，恒指可以重上31000

我睇緊27000

下???侵D 選票係黎自打鳩支那喎
支持放過支那得D 商家/華爾街, 果到好少票, 係一堆左報扮自己多票渣

仆你個街，睇足半日賺得1格

仲有農民個堆

日本買左堆農產品啦

香港01

大家今晚熊過？

256 都幾硬下

25600~25850 妹證

全日700億唔夠

空倉算 俾大芋自己撚完再睇

放剩十萬熊軍

綠燈收市

熊3入4反彈浪

開市即收市

極牛過夜

但我決定左今晚唔睇夜期了

同你一樣

期結最後兩日 我唔信大芋唔會妹到最後

站穩26000？

全日總結 輸3格
聽日有6格就馬上食唔撚等

比你諗到 個個月尾就冇窮人啦

Super 玩左成日

今晚 習習侵侵會視頻

Pornhub直播

預升1000點

未解決 未解決！未解決！！

日日都GEL 見好就收啦聽日

賭場日日開 使乜急

好似準備要上啦

侵一定唔會比美股連跌，肯定tweet中美好消息

今次唔同，聽日實大升

想牛過

牛過 冇心機玩

牛氣沖天

軟熊日日賺

侵今日可能會宣佈暫緩新關稅

各位牛軍係咪諗升諗到痴咗線

時晨未到
睇長D 啦~

打番幾隻近牛先喇

白宮打比我講話重新修訂 加50%

期棍棍聲

咩事棍落

棍上

屌 做野無走熊

再大棍上

執多十幾格唔好咩

升勢已定，再加中美和好，聽日高開1200點

256鑽石能量底

空倉, 等聽日開再入場玩下

點解今日冇大船數據出 係咪壞左

+-0點收市

大船全面唱好

棍升50

牛軍數錢了

開估

熊仔

連登收市統計︰
牛過
熊過

聽日啪

聽日開到258以上我幫大户打工
以後唔挑機

騰訊如見300 可否入

Dada大船指數

我牛左好撚放心

啊婆都識玩

細細地4.5m 牛過

廢事個莊輸爆廠

目前4:3
連登大牛船

期指就升到轉燈

十皮都冇，賭仔嚟啫

4m貨入瑞字頭

你個名

咁快gel頭小心啲喎

熊3都唔係一條直線落既
仲有成萬點跌幅, 升番千零點唔奇

4M*0.02=8萬HKD
好多咩?
是但一張期指按金都唔夠

你有隻好近吓喎

留名等睇平開,時間值都蝕死你地

得閒可以留意吓英國硬脫歐，原來唔係得好多時間去傾

棍跌100

屌你丫,一收市即插

一棍

脫歐新聞出咗?

GBP

牛軍又被撚

比D信念

可能道指一開又轉燈

v彈先有利牛軍，高開冇好野

低開仲好 等佢v

日日高開倒插無撚用

撚下牛仔又撚下熊仔

Bloomberg Markets
@markets
Pound plunges on reports Boris Johnson set to ask Queen to suspend parliament over Brexit
Image
4:38 PM · Aug 28, 2019·TweetDeck

幾秒跌1%

硬脫歐

又棍上 咩事

Dada 加大dodo

有極牛咩?

每個人心中極限都唔同
牛一定唔洗驚
大dodo叫極熊過唔好睇一個月加dada熊過
驚西咩

54268

ig 255

又彈番上去了

今朝入左263熊仔 頭先要開會無食到 點算

入左極牛點算好

聽日數錢

再棍上

4:30一收市即跌100點
依家又彈番上去
過夜就係要呢種刺激感

26000聽日無走雞

高開就跌

低開就上

熊仔們開心左半個鐘

好彩岩岩ig set左25515平倉

香港有救，林鄭比人捉到公開講大話護短，希望佢快啲落台唔好阻住香港發展

大跌啦。 20點

嘩跌災

我究竟睇左啲咩

大跌完大升我心臟唔好架

市況唔算差

邊度大升？睇過

發生咩事

屌 夜期棍升嘅

又話唔睇

屌 我手持4.5mil牛 我求下你唔好綠燈

你一陣又比人打落黎

睇一陣得唔得呀

跌？邊到跌
睇過？

聽日打哂25900同26000熊？

25900熊聽日啪埋

263熊仔放到星期一會唔會啪左

唔會
唔通期結真係大晒咩

正常係

吊又唔跌

平行時空? 急插wo

唔好俾我睇死又係平開

大戶想25600結？

抽高加沽呀
收260

無頂

又2棍

中美將會和好，恒指目標31000

屌升咩撚

清之前唔好睇得好淡架咩？

政治市，日日改變可以好大，我心一直與🐮🐂🐃🐄同在

上試31300，下次18000

期結吾升

條友不嬲瘋牛症假膠熊軍

日日夜期個劇本都一鳩樣
想笑死我咩

事實早幾日真係買熊日日賺

好快吾同

今日少左牛軍出黎打飛機

靜靜地贏未嘗唔係好事

留力聽日先

紅燈未幾好

VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV

靜到咁

忙緊運金走

好悶啊

係唔係我錯覺
冇睇一日
淡友po又轉左d人

我仲係到

針哂啦

花清過咗大海啦？

好撚悶 冇方向冇人GEL
咩都冇
大家都空空哈

一棍40點

係到呀我

美女大棍

呢排真心睇唔明美女
棍棍都唔知咩料

唔係話係大陸睇咩？

今日跌巿，你見點呀巴打

開車啦開車啦

財多

假跌

跌左3日，港女有冇諗過升一升？

3日咋wor

乖乖食血青素加同醫生傾計，不過睇多一個醫生會比較好既

而家恆指個頭肩底係咪失左

穿一月245底
唔到200都唔會停
200穿埋至少16年底先有支持

熊軍又可以gel返晚

我發覺呢度啲熊軍相對比舉軍低調得多

高開低走

其實兩邊都諗唔到野好GEL
根本冇消息又冇方向

吉gel

下個月又磨成個月就正

你假設緊中共比國慶歡樂過
全球國會唔做野食花生

牛軍日日都gel，熊軍數錢睇緊樓，邊得閒上黎吹水

聽日最後交易日 係咪應該會抽高？

呢隻基金咁高%嘅？

唔好信呢d

Trump

So interesting to read and see all of the free and interesting advice I am getting on China, from people who have tried to handle it before and failed miserably - In fact, they got taken to the cleaners. We are doing very well with China. This has never happened to them before!

就快無人理佢 狼來了

係已經無人理佢

以前呢d msg起碼棍升100

US Officials are reportedly seeking to block an undersea cable backed by Google, Facebook and a Chinese partner, according to WSJ
Aug 28, 7:35 pm +08:00

香港01: 緊急法數日內刊憲 或禁民陣周六遊行

我開始信期結256

大戶托夠未呀屌

好快，托埋聽朝就free fall

牛軍要有信念啊

OK，聽日升一千後日跌一萬

星期五真係緊急法既話
應該萬跌

反正拎唔切出黎
星期四將劃左投機風險既錢收市all in極熊

所以聽日期結就係最後升浪

到時會唔會係緊急休市直到令行通知

一定會

大陸放風唔想7婆用緊急掣喎

熊船加大dada 加大dodo
到底會唔會沉呢

7婆： 呢度我話事

鎖死曬巿場既貨

我諗送中應該都冇話俾用

到時真係天下天亂

唔止
仲會即時貨幣同外匯管制
聽日好將未拎出黎非預定用途存款拎晒出黎
星期五視情況隨時滯提

個cost太大，同出老解冇分別，攬炒殊途同歸

99%唔會

我都想唔會

最多咪千跌

佢股票市場開就ok 嫁啦 d 錢最多放係入面唔用住

強制休市冇升跌

如果係堅班大孖沙仲唔要錢唔要貨走佬？

可能有人亂黎連大孖沙都混亂緊？

邊個沽貨就拉

托住走緊啦

聽人期結睇反應應該有野顯示

大概期結完左即爆

比起7婆，我諗英國硬脱同貿易戰有幾多水份會影響多啲 信心問題

你太睇小香港影響

爆上定爆底先

美女+5 平一平先